[航空JJ]搞class 1 medical cert邊度好？

小弟去Aus學飛 不過想係香港搞左class 1 medical先
有無巴絲知邊個ame好？
睇過CAD list入面部份ame
問左幾個都要成3600-4000
之前好似聽講有個ame澳洲價2千內搞得掂
有無香港ame推介

學飛ppl level其實 class 2 已經夠, cpl 先要class1, btw想知class 2 幾錢

巴打想問你係咪報過aero institute?
佢lv1有小小底報唔報得過?